銅鑼灣sogo門外裝左閉路電視！

【銅鑼灣多功能智慧燈柱加裝閉路電視】
-
有網民昨晚於Telegram上表示，位於銅鑼灣軒尼詩道崇光百貨門外的多功能智慧燈柱，於昨晚曾進行維修，並增添閉路電視裝置。據本台記者觀察，現場的市民生活一切如常，沒有在意在他們頭上的監控設備。
-
攝/編：Stro
-
【Multi Functional Smart Lamppost upgraded with CCTVs】
-
Netizens reported that repair works has been conducted at the Multi Functional Smart Lamppost at Henessey Road outside SOGO Causeway Bay, with CCTVs allegedly being upgraded.
-
Business was as usual for everyone in Causeway Bay as under reporter’s observation, nobody seemed to care about the monitoring devices hanging above them.
-
Photo/edited by Stro
-
#智能燈柱 #SOGO #軒尼詩道 #銅鑼灣
———————————————————————
————-
DR sponsorship programm/DR贊助計畫：

1

國安署新裝cctv

5年內將會全面新疆化

之前唔係講咗話唔裝㗎咩？

咁都信

叫返做政治部啦，安佢老母咩

新疆化

智慧燈柱續試推 棄安裝鏡頭

事隔半年多，委員會報告認為，經全面檢視智慧燈柱的設計與運作，以及各項應用功能和技術後，支持政府在智慧燈柱上安裝多項並無私隱問題的裝置。這些裝置包括LED燈、氣象感應器、空氣質素感應器、熱能探測器、無線射頻識別（RFID）標籤、地理二維碼和用作確認燈柱地理位置的藍牙傳送器。

身兼委員會召集人的政府資訊科技總監林偉喬表示，政府會依據委員會的建議，修訂試驗計劃的應用和執行安排，並會爭取相關區議會支持繼續推行計劃。

呢個款應該似係運輸署嗰啲

而家區區都鬼祟裝緊

仲有
黑警係咁賣廣告叫商舖安裝CCTV

點解會有負皮

睇個位置應該係似呢一支，暫時未投入服務

運輸署嘅畫面有需要時係會stream過去警察度的

運輸處係清泉？瞓左幾耐？

但係呢支就絕對唔係所謂嘅智能燈柱囉
交通鏡頭不嬲都係咁嘅款

以往用緊低清鏡